Question:  What was the name of the hurricane that made landfall in Alabama and Mississippi on September 16, 2020?
Answer:  Hurricane Sally
True Answers: ['Hurricane Sally']
EM: 1 	 F1: 1.0
Precision: 1.0 	 Recall: 1.0
Question:  What was the maximum sustained wind speed of Hurricane Sally when it made landfall?
Answer:  105 mph
True Answers: ['105 mph', '100 mph', '40 mph', '90 mph']
EM: 1 	 F1: 0.5
Precision: 1.0 	 Recall: 1.0
Question:  Where did Hurricane Sally make landfall in Alabama?
Answer:  Gulf Shores, Alabama
True Answers: ['Gulf Shores']
EM: 0 	 F1: 0.8
Precision: 1.0 	 Recall: 0.6666666666666666
Question:  Where did Hurricane Sally make landfall in Mississippi?
Answer:  Gulf Shores, Alabama
True Answers: ['Bay St. Louis']
EM: 0 	 F1: 0
Precision: 0 	 Recall: 0
Question:  What was the total damage caused by Hurricane Sally?
Answer:  Hurricane Sally lumbered ashore near the Florida-Alabama line Wednesday with 105 mph (165 kph) winds and rain measured in feet, not inches, killing at least one person, swamping Hide Caption 10 of 20
True Answers: ['More than $3 billion']
EM: 0 	 F1: 0
Precision: 0 	 Recall: 0
Question:  How many deaths were caused by Hurricane Sally?
Answer:  1).
True Answers: ['At least 3']
EM: 0 	 F1: 0
Precision: 0 	 Recall: 0
Question:  What were the main impacts of Hurricane Sally?
Answer:  Hurricane Sally left a trail of chaos and damage on the US Gulf coast on Wednesday, with pounding rain and winds whipping above 100mph as the huge category 2 storm system ground ashore at just 2mph
True Answers: ['Flooding', 'Power outages', 'Structural damage']
EM: 0 	 F1: 0.05714285714285715
Precision: 0.5 	 Recall: 0.030303030303030304
Question:  What was the weather like in the days leading up to Hurricane Sally?
Answer:  Clear skies and cooler temperatures ahead this weekend
True Answers: ['Warm and humid']
EM: 0 	 F1: 0.18181818181818182
Precision: 0.3333333333333333 	 Recall: 0.125
Question:  What was the weather like in the days after Hurricane Sally?
Answer:  Hurricane Sally lumbered ashore near the Florida-Alabama line Wednesday with 105 mph (165 kph) winds and rain measured in feet, not inches, swamping homes and forcing the rescue Sally pummeled the Florida Panhandle and south Alabama with
True Answers: ['Cool and rainy']
EM: 0 	 F1: 0.05405405405405406
Precision: 0.3333333333333333 	 Recall: 0.029411764705882353
Question:  What were the evacuation orders for Hurricane Sally?
Answer:  Hurricane Sally lumbered ashore near the Florida-Alabama line Wednesday with 105 mph (165) winds and rain measured in feet, not inches, swamping homes and trapping people in hig
True Answers: ['Mandatory evacuations for some areas']
EM: 0 	 F1: 0
Precision: 0 	 Recall: 0
Question:  What were the shelter options for Hurricane Sally?
Answer:  Hurricane Sally lumbered ashore near the Florida-Alabama line Wednesday with 105 mph (165) winds and rain measured in feet, not inches, swamping homes and forcing the rescue
True Answers: ['Public shelters', 'Private shelters', 'Staying with friends or family']
EM: 0 	 F1: 0.06666666666666667
Precision: 0.2 	 Recall: 0.04
Question:  What were the transportation options for Hurricane Sally?
Answer:  Boats and high-water vehicles
True Answers: ['Closed roads', 'Cancelled flights', 'Limited public transportation']
EM: 0 	 F1: 0
Precision: 0 	 Recall: 0
Question:  What were the communication options for Hurricane Sally?
Answer:  a hurricane watch from Tropical Storm Sally
True Answers: ['Cell phone service was spotty', 'Power outages affected landlines', 'Radios were a good source of information']
EM: 0 	 F1: 0
Precision: 0 	 Recall: 0
Average Exact Match: 15.384615384615385 %
Average F1 score: 0.20459090459090457
Average Recall: 22.241395859042917 %
Average Precision: 33.5897435897436 %
